[A/I] Fate/Grand Order JP [637］

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

原諒我手機開po

我原諒你

我已經幫緊電母巴設計緊個櫃既擺位
請笑納

是但啦，養生期鳩開都得

為左揀幅靚相開慢左

傷心

這樣比較慳位

仲乜野係到狂喊

牙電有你兩位知心好友，我好安慰

操你媽,果隻1:1胸像黎,放咁高唔好睇

隻1:1 已經未出賣緊3倍價錢
出左仲得了

作者：雪左咁耐都咁炒得唔洗醒啦

電母話今年一定醒
我相信佢

左=電X

隻奶光咁撚肥.,...

唔醒我就去異世界搵佢

點去

商業秘密

有1400萬分之一嘅機會醒

呢排都係興撞車去異世界

我返工唔洗車錢都係靠魔法

小心陣間比人判誤殺

如果電冇肯貼個櫃 我都獻醜貼個櫃比尼哥笑

我直頭連櫃都冇

啱啱補番達哥1take過一心，勁到痴線

好舊啦

又唔早啲分享，禾モチfans黎

留名

嘩屌一黎就iceborne

9月6號

FF7 more in june

完埋

LM

終於有d gameplay睇下，跟住得e3

有番po頭
支持

Master代G位

MASTER RANK

溫泉馬騮

凍土係咁多個地圖入面最大

仲未出上山頂果PART

希望多d 野

垃圾廠

所有武拔刀中都可以用投射器

飛上隻怪身

痴線,D動作勁到

輕弩新零件
一路避一路上彈

大劍用個射擊直出真蓄力

咁我玩片手有咩勁過人
人人都可以拔刀掉閃

結雲裝

你仲可以拔刀食藥放陷阱

返歸了 貓貓俱樂部復活

我迫不及待好想玩玩了

313 普通 388 特典

條trailer最後黑moon前係咪轟仔叫？

似係

回家了

轟大劍

如果只係普普通通加返入去
打個幾鐘 已經唔洗再搵轟龍玩

今年capcom表現好好

d新龍全部都要推主線先開
連個凍土都話推主線愈開愈大
等E3睇下係咪真係咁有料囉

以前cap水唔咁講
今年cap水有信心

睇完想玩番ccff7

CAPCOM已經變左良心大廠

真業界良心

Mhw G定dlc

我愛gapcom

［慎入] 醬油蟹已經痴線啦 估唔到依家韓國人食埋青蛙

仲癡線過me d泡人

dlc

而家講左個DLC同以前既G一樣份量,可以話同一樣野

暫時睇好似唔算好多料
快啲多啲情報啦

好彩未食早餐

好撚變態

🐸真係好嘔心 仲要生食

放落d超聲波唔知咩機 震哂d寄生蟲出黎

青蛙啲寄生蟲多到嚇死人

d人要去死唔通阻住佢咩

細個嗰陣見過一次街巿佬點劏田雞之後就唔撚食

跟

原來好似係蒸熟左 成群🐸拎嚟蒸真係惡趣味

個post有條link真係有人係街市直接拎隻田雞嚟食 一野咬爆個頭

帶小薯飛ok?

低進度人士係咪無人侵

同堆條女係越南🇻🇳怪錯🇰🇷

cls

有排啦九月 仲有大把時間追 都係升到100hr 拉埋牙草一齊速升

睇返個ending就夠了

聽日係咪有團打滅盡

好忙 要打古戰

我要夜晚先得

ccff7個ending睇到我喊

CCFF7真係神作黎

佢成個系列夾埋真係cls地正，ccff7 > 正篇 > ff7ac 成個故事補完晒

希望出PS6之前玩到

Carry me

好似得8x

我都好似未過100hr

記得牙草49 唔肯升堆嗰lv打歷戰好記得 80幾一晚都得啦

唔偷跑等me一齊打

呀草un女唔打機ge

呀bu帶一晚都上到hr100啦

終於有返樣野可以同到大家一齊玩

牙迅牙轟

天人牙bu帶禾飛

古戰場一齊玩
Btw幾時打mh

唔求亞種,比返晒D稀有種我就夠
金銀火月迅大轟

小薯一名 係夠勤力 好彩嘅夠兩團有突 juno

豬迫牙扶唔會見到me

聽晚準時8點見

荒鉤爪白疾風

夠膽就出mhf個堆唔知咩種
甩個尾都地圖炮黎

好兄弟開定機等你除非俾人徵召

你去刷rank la ching
刷方陣2.0

嗰d太誇張 隻祖龍型到

d乜鬼 剛種 變異個體 烈種

未收工

有收費質量係唔同d 可惜而家起手玩一個人追進度橙過返工

所以我中學班fd叫我一齊玩我都係放棄

都唔會咁快就整齊裝 嚟到再一齊打

質量係MASS呀
果D乜野極限征伐戰,至天征伐戰,仲有D連名都唔知嘅痴撚線野,無MHF咁多 技都唔知點打

依家叫辿異種 好似
佢好似套野易整左 同一開始比

但係班癲佬都係火事+餓狼
全攻擊向技 加多招回避性能+距離組合技

睇片見到真係好鬼型 台下十年功係依種

mhfd激光炮重彎

瘢撚線

睇ta爽d
睇落好易打 實際是但食一招都係咁先

把新武好正

個毒

極型大劍仲爽

出post講到咁實比ps4？

你叫個新手去刷2.0，情何以堪

???????????

我遲過你玩！

我遲過你刷啊

一定有PS4份架啦

最少第1PART一定有,後2PART我唔敢講啦

Ching 咁勤力

返工係咁咖啦

好多驚

日理萬機

豬迫係屋企用電腦玩,如果唔係可能仲多

電腦同ps4都有驚開緊一返去就三個moon

點gun

pc： warframe 之後ff14
手機
ps4

Warframe唔做商人刷完新prime就可以掉埋一二邊

再這樣打下去會死的

日任呀ching
ps4 border break 兩個ac又係日任

.gun

FGO其實真係好養生

人生如果唔打機就冇意義了

人活著就是為了打機同打丁,無哂真係唔做人

真
mhw dlc都出啦
鬼月老師有新本未

養唔到生

Lm

鬼月愈來愈難丁

鬼月啲本Monhun13打後回哂塘
無果種見到就即刻扯恆想丁爆既感覺

奇撚本真係好淫賤

詳細

我淨係想見到霸龍大哥同條女修成正果

霸龍大哥走佬去新大陸唔理囡囡

美國隊長. gif

Suit up

你唔係有玩gbf既咩
咁能得閒喊 半減踢多幾場罐啦

踢咁高無得入啲140 150場搶M

以為入錯post

我140-150搶夠神盾就升上去算
其他過完古戰開慢車慢慢打好過啦 好似係

甲鐵城今日上就有SEED

ml

認真咩

真野黎

台豬 木魔女kitty做隊長抵唔抵換?

你多COIN咪換囉
KITTY用到嘅葉都做到

葉明顯>kitty

我都覺 kitty好似太細力 得144倍
唯一好處就會木魔女技唔生性都可以穩7c 或者破8c盾

你自己都有答案問黎把撚

見youtube fb係咁吹奏會懷疑自己既判斷

穩7c 但你技唔生性都係細力
我葉1c磨到再開木魔女都重得

d youtuber 狗係咁
我好耐之前都屌過話 佢地為左點擊 出乜新角都話鬼強
引人click去睇 其實好多都不勁不勁

女英雄機mix神up,無得換暗時女

任何遊戲gameplay既utube狗都係咁

睇黎暗示9HO FES部十石機係龍契/龍喚

唔撚洗助養山本

又加野架啦

你指十石神up mix龍契/龍喚
定龍契/龍喚+新龍??

多數獨立機先會加新野，到時夠token咪換

我乜都唔理 抽完dmc先講

後者

真係遲買享折扣 呢d10石mix抵過獨立機好多
上次龍契抽左我17pack

17pack

咁都好d 最好難抽d

希望有魔公女抽

你有大COIN多就唔係咁講

Cls

對返fgo先8pack半

魔公女係女英金5星喎

係千幾石當係碎銀既男人

上次9hox神up都有加9ho機其他蛋落去

女英機出咗3次，每次都抽撚咗我10pack，對上個次先追撚到第一隻火白幻

我個次17pack 係連7星期望值15%都無 好似得8%
彩龍重要最後一抽撈底 重要抽完番黎2個月無升過彩龍 因為無隊岩用
唔知抽黎仲乜

係,我指唔知今次女英雄神up會唔會有埋女英雄機d 5,6星抽

有啲咁既事，抽咗都唔有合作金蛋出

呢d 10石mix 我覺得抵係因為 上一部好似好易出好野
個日睇完復4 我個fd 1pack 中晒咩正月月讀 靈央 聖誕咖哩 光帽
我2抽中龍殺武 同正月月讀

4隻字
唔抵可憐

我個fd 1pack中 唔係我中

你兩抽中兩隻7星

食屎狗

留明

唉

常勝的唉唉叔
我地從來都無得跟

第4張咁似田中荒樹啲小說啲插圖

哈! 成日輸+現實失敗者都成日比人屈贏 贏條毛啊

好想瀨

酒吞著得仲多過平時點引人

黑絲腳 淫

呀比大左咁多

快d喊 嚇走佢

ds3 100% 全獎盃難唔難??

告急 要開始打活動

要屌誓約
我就懶得搞

d任務target唔重複

冇fd幫手慘過卡boss

早排先話啲target唔重複都挑戰死線

仲有10mins

死線鬥士做野唔洗你教

Ds1都冇咁難刷
Ds3真係比狗屌

淨係耳仔已經反人類
太陽果個幫人打boss都仲好d
Pvp果個冇個fd比人屌屎忽真係唔知點拎
pvp d人勁到

我出完年度版再過一排先玩
個陣都冇咩人線上打
太陽都搞唔到

準備中風啦

me pvp專家

準備又養生

又笑me渣

希望台主燈中

中風!

真係年年開一次先心息

比我up中，真係養生

快手打齊任務棄驚算 咁既pu都諗得出

個首次FQ半減去撚到24號

垃圾遊戲
去see 燒叉燒好過

隔離一陣就開六道
冇鬼用

係時候清fq拎石

開咁耐夠我清晒佢

Yee~

pick up 最尾一日係extra即係咩

ルーラー ★★★★★ ジャンヌ･ダルク
アヴェンジャー ★★★★ ゴルゴーン
★★★★ 新宿のアヴェンジャー(ヘシアン･ロボ)
★★★ アントニオ･サリエリ
アルターエゴ ★★★★★ シトナイ

強迫症玩家已經清晒所有任，真.養生

白貞

點解仲有咁多未清

我1.5.4開始都未清

超級懶撚,要石直接課

除咗白貞其他都無興趣，不過想要黑貞多啲

rich

機會嚟喇

利申 攞石嘅唯一途徑就係fq

Me一定係開主線打直到打曬fq

我近排先買pro 同用個fd ac download ds3

岩呀，玩開爆石清fq

玩埋bb ds1
Ds2垃圾驚

睇黎下星期係今年嘅解謎故

點都有fd幫既 不過時間耐d 我有強迫症 白金完先開新game

蘭仔BO5機會又來了

玩咁耐得兩隻白金
懶得搞

Do it

留返啲彈藥等出cba好過

你自己預子彈啦
18夏 周年 19夏
夾撚住,抽死人

唔抽 無煩惱

台豬你唔驚你非洲發作咩
仲笑人

有冇qp半減?

佢係唔係都抽到有抽到5 怕咩非洲?

我淨係想寶1 打手我無能力寶2以上

又養生

咪係無限子彈怕咩

棄驚

佢會all in真錢 點會抽唔到

新角出黎=已經中左 係諗bo幾
就係用黎形容台豬

十符大爆死

可以抱下佢大腿撚下新角已經心滿意足

搏下弓騎狂出貨
extra可能都抽下？起碼比薩老師寶二先

抽咩

你又抽乜

大王

追5?

換埋啲素材先開始FQ

又要追寶5又要抽新角,台主今次你仲唔死

dllm

1

泳裝唔出MELT就唔洗黃,沖田是但抽2隻就夠

就出比你睇

好撚多小貝

寶一黨

我真係好撚驚呀,你呢?.GIF

寶零黨

台主149一半經

150又黎笑鳩我149

150刷野喺咁蝕啲經俾佢

呢到冇人敢笑戰國最強

Extra pick up冇巖窟王?

點解你會覺得有

岩fuck王係常駐限咩？

係時候抽illya

紫式部

lc1啲ending真係麻麻地
將條主線擺起最尾5分鐘
跟住傾一傾就搞掂
不過真係好甜

Fgo 話事人

最咩強,又笑我
講勤力唔夠NOBU 神父 羅馬 尼痴等一眾150黎
講歐, 人人都知我成日非洲病發
講財力, 連J巴 銀時 罪歌 DMM YIP巴 貓眼 車尾燈都見唔到啦

你本多終勝

我垃圾黎

最底果行先係

好想要
利申: bo1

等18夏復刻好過啦

又巨頭爭霸戰

除左mk civil war之外
呢度仲有巨頭爭霸戰睇

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

從來唔抽故事pool

唔好屈

Mofu Mofu

我係非洲巨頭

矛錢 得返個肝仲有用

兩樣都mo
點算好

msi冇rng 唔係好想睇

有艾支

你都無錢咁我應該可以申請破產

垃圾六強隊就咪撚提啦

好憎the shit

我都想大把錢咩都寶5

有冇得賭 冇得賭唔睇

365有

100任真好玩

差幾多

屌早幾日見人話好易 今日先得閒打

差70個任

點解要笑禾

台仔FW走哂果兩件明星損手連team liquid都屌唔羸

TL有大ching你敢嘴

點解大師兄好似成日轉黎轉去咁

俾人當condom

佢好想你

每抽一個一次

終於收工

150

螺旋劍

8lv 衫

我諗到完美既擺膠方式....
希望牙電可以比d膠我試下work唔work

有無預返個胸像位

肯定好過尼哥同黎蛇個擺法！

冇圖喎你

點解係都要擺胸像

係愛

胸像放係床攬住訓咪得

咁有隻全身1:1咪重有愛

屌 畫得好撚靚但係禁錯制取消左 唔撚畫了

啱啱好趕到班車
幾好彩

立flag

準備壞/塞車

俾啲好說話聽下得唔得

睇黎幅野真係好靚

幫你燈仲咁多野講

我靈魂畫師

佢派左十石
單抽兩野中左知黑悟空

VA幾多分

咁你抽仲達未

個櫃好空虛

冇讀過 廢事拉高人地d平均分

原來拎流星槌 畫錯左

重畫la 同埋要畫埋胸像

屌你老母，我50抽得隻速桃紅

牙電都唔理我 畫黎都冇用

感應到牙電心諗畫到咁膠都廢事俾

普通膠呀狗呀豬都擺到
但胸像唔同
係身份既像徵
你睇下隻胸像 未出貨已經炒到上3倍價
出左貨仲得了

我屌呀張圖雷姆嚟架

80/100

行過動物台又開始小朋友齊打架

唔怪得藍色線頭髮

佢唔講都唔知

94/100

我見有隻1:1全球限量30隻 賣十幾萬$

有角 有鬼樣 有奸笑 拎架餐
應有既野都有wo

54

是 雷母fan必買之一

尼祿有幸出 幫我入隻👌

フジカワ
‏ @magazinefuji
17分17 分鐘前

７月９日に英霊剣豪七番勝負、
単行本一巻でますので
みなさま、ぜひぜひ
宜しくお願い致します。
表紙イラストもアナログ原稿
なんですけど、写真撮りましたよ…

等緊胸像

西出ケンゴロー
‏ @garakuta_
17分17 分鐘前

〔告知〕ヤングエースUPにて連載中の漫画
「Fate/Grand Order -Epic of Remnant- 亜種特異点EX 深海電脳楽土 」
コミカライズ第①巻が7月9日に剣豪アガルタの三冊同時発売

580円(税抜)、電子書籍版あります
予約は5/11より開始

webにて連載中
…

有幸出都係入一隻

ヤングエース
‏ @YA_henshubu
18分18 分鐘前

【地底速報】
「Fate/Grand Order -Epic of Remnant- 亜種特異点Ⅱ 伝承地底世界 アガルタ アガルタの女」公式コミカライズ単行本1巻が【2019年7月9日】発売決定！
カバーイラストも公開！ #FGO
アストルフォ！デオン！そして…
コミックウォーカーで立ち読みできます！

女聲優豊田萌絵豐田萌繪 2nd寫真集內衣圖預告&女聲優雜圖

幾時出佢個fd 小妹我既寫真

好靚

終於
買到1:1尼祿了

屌牙 有冇多張

幫你留意下

我張床有位痴

你太非

痴線，動物台又黎料

我終於唔使比人笑無尼祿1:1

邊有人敢笑你對牙尼嘅愛

有

你一舉一動都影響到雷姆醒唔醒，請尊重

佢成日笑9我

呢到d 4mk

你畫返幅圖出黎先可能有

米津1號又屈鳩我!

笑你非同醒唔醒係兩回事

很正唷

得你笑9我冇愛 邊有人笑你冇愛

2係who

p

唔會有人笑尼哥依方面

一日動物台有#一日花生都唔會食完

成班4mk笑我毒

幾時bam柒佢

咁就唔關我事啦

邊敢笑你

姐係有笑啦屌你老母

邊到有

得電冇成日笑我地

岩 死旺角仔電冇

唔好呀
bam左邊有花生食

屌你老母

幅圖真係好好笑
邊個諗到係電姆

又唔係我畫

係咪之後幾年無豬肉食啦

Only 1 chance

有咩位唔似電冇

下次應該要畫埋女僕裝

又送大禮

這些機會不是屬於我的

建議post頭置頂

Po頭唔比笑人

應該係個post唔俾笑人

支持你

靚

左3右1

我都94 見到120機械就想哭

每個任都單獨一關
前日已100/100

以後個個100咁玩就好
易搞好多

慢慢開始覺得三次元幾好 可惜mo我份

係 今次幾好

我都想知有女朋友係咩感覺

去越南買老婆

係 三次元黑絲正過二次元
二次元無個種質感同觸感

有女嗰d就會講特別日子諗活動好煩 單身好過

未試過 答你唔到

操你媽b真係想一巴掌打埋去

又嚟 講親井都咁

整到去1001

一講個井字就會有人洗

如果伊藤美來係我女朋友
星期日陪佢睇拉打 送d拉打玩具比佢就已經開心

nobu你不貼link是不對的

露小小肉都怕俾人投訴仲洗出嚟行

有沒有成條片睇

定你指gif條女粒seed 我冇

想買個雷姆番黎

@天草
求你女朋友介紹d女比我

張圖我係到搵

有冇人覺得依類GIF圖好正

條女叫蓮實

乜佢仲係呢個post咩

鐘意拉打既都係好人

係

ffx 果個mizaki都係中意拉打

100分了

整多隻角會好d

負評bot

忠於原著

電冇單角架！

罸你重睇多次RE.零

-.-

我而家想食熊肉

全部我都要

未見樣唔好咁下巴輕輕住

you竟然是個boy

全部蒙頭
諗起isis處刑場面

幾得意

🇭🇰老師極大多數都係👵🏼

走先好驚

雙線操作

停經咪可以隨意内射

冇個keep得住個樣最幣

以前讀書睇住個實習miss靚靚女女咁入嚟，畢咗業open day同啲中學同學返去玩下見到個miss 做咗3年已經殘晒

係香港又真係好難keep 到靚做依行

好似old圖 但係メイドの日 是鬼但

h漫?

八尋既新本

而家做小學又做到好似保母咁，中學就好似社工，乜撚都要理乜撚都關佢地事，出咗事又要揹埋一份 我表姐又係做miss, 返工上堂放學要帶課外活動同校隊，返到去又要對功課改卷同備課，聽見都辛苦

達陣

啲fq多到唔想打

本身想搏多隻小莫下次可以抽少隻了

一直以為活動今日12點完臨返工仲特登拿拿臨入左高難

電冇電冇 有人問你打唔打機

有埋正皮BOT

快手打完睇無名bb

睇緊

邊個咁得閒

唔係我

5寶要打齊100?

高難一咒clear

又唔係急用到傻/story限，咁你都衝分職

唔洗 最後果隻好似打到90有

諗唔到要抽職POOL嘅理由

打咩

今日返工返到狗咁嬲嬲地抽哂啲石舒下壓

錢多得濟

story限後追係靠分職，太少pick

小莫好易歪啦

衰衝動

暗鍋

究竟我做錯啲乜撚野嚟

考完試先黎養生

好撚辛苦呀
成身都係仲要冇得避
係唔係要咁玩我呀

I know that feel

連返屋企架車都話行車受阻
點解呀

回家打j

好想死

垃圾

點解人地可以風流快活過一世
我就咩都唔做得？
點解呀

慘

失敗嘅垃圾
有乜野用呀你

一個字廢呀

死啦

0價值

打回原形

負啦繼續負皮
我反正都係件垃圾

又變返呢個名

我冇撚用我廢我淨係識叫春

原來已經出左

廢

唉 其實好多野現實都無能力改變 就算改到 有心改都要一段長時間

好慘,香港空氣咁樣真係玩賓周
可能真係要去南極起個迦勒底比你

睇完了

殺左我啦大佬
我對地球係負價值架

問題係我冇得改冇得揀

想死

我咪先講左話好多野無得改無得揀囉

我真係唔明點解我要係冇得揀個個
我都冇做錯乜

日日都咁辛苦可以攞咩撐落去

無得解 機率問題

因為 Netflix 同Amazon Prime都有即日上

呢個世界好多野就係咁唔公平架啦 有時只可以去接受
唉可能你覺得我唔係你 講就講得輕鬆 但係真係想巴打唔好諗到咁灰 個身體都已經咁辛苦 冇謂再搞到自己精神都咁辛苦啊

認真 有冇相睇下究竟有幾嚴重

我都好想唔辛苦
呢幾個禮拜睇完西醫食完藥平伏好多真係好開心
呢家就要咁對我

燈神加油

唉屌 打回憶關回憶番打唔切惡墮伊莉亞靈衣 唉...

既然你食左藥好返啲 咁正路情況其實唔係冇咁差咩
雖然醫生講到好嚴重咁 或者keep住食藥可以斷到尾呢

皮膚問題睇西醫會俾嘅藥大多都會有類固醇
一停就玩完

失敗卿有冇試過睇下中醫試下其他療法

體質問題好難斷尾
惟有期待科技進步啦

笑笑笑 笑乜能力牙

大小貴平全部睇過
冇用

RICH....

你笑你自己就得 我笑你就唔得

就係你呢D死旺角仔成日笑我地尼粉

尼粉? 咩黎

有冇睇過一個叫方慶生嘅皮膚科醫生 我細個濕疹果啲問題都係好嚴重 r到爛哂 成日訓唔著 不過冇你咁嚴重 但係睇左佢 食左藥搽佢啲藥膏 大個左好弓年都冇發作 係最近on9做飲食業接觸多左海鮮 又開始有少少黎料

電粉D FD

你係大個左體質改善左啫
同個醫生冇乜關係
同埋應該冇失敗卿咁敏感

係咪推背圖
推緊今年出咩

前3年歸納出黎嘅"傾向"
1隻saberface，1隻Extra，1隻Ap，跟住全部fgo初出

PS 我覺得今年係頭3格沖田 melt 女帝

今年Extra會係船腸定童謠呢
我想要童謠
Saberface輪到白槍/黑槍，我估

蘑菇係閻魔亭預告左係殺職沖田啦

今年全部BO1就可以了

仲有一樣，總有一個日本女性B職沙煩係4星槍
我貼巴太太

唔知今次送邊隻
上年黑貞諗住要抽
邊估到會送

死庫水

今年送牙福俾你地

今年應該出男角啦掛

無名bb細細粒又大波 好可愛

靈衣

係咪又會有無名本

屌!! 想un

卡第7特異點成甩鐘

卡乜

我啲朋友會搽cbd oil

d弁慶好撚柒西勁 磨隊過唔到
最尾我認真用月神第1rd秒左中間個隻算
100任真係好好玩

點解唔用全體寶轟轟轟

莫子雙梅林應該得？

大腿全體寶直接秒左

我d寶1,2唔夠力秒 又唔知咩職剋佢 佢?職

無人掛英雄王五寶 不嬲無乜大腿fd

我啲英都係寶1，2渣嘛

以前成日出風果啲咩dw內部員工係咪已經收哂皮，定只係變咗收埋圍內講

無所謂啦,早D知同到時先知都無分別

是嗎

是哦
都是不會中

全部都比你中哂，點玩

想執執個櫃 點執好

用你之前諗俾牙電個構思

個招已經用左

收聲啦，再串我你一世都唔駛中新五星

熱到lag機,仲未打曬

Ok 一世唔中👌

岩岩打完孔明 屌你我用雙梅小灰秒左幼帝之後小灰俾孔明秒左 我後備第一隻係學妹 又冇帶換人裝

我邊有串你

OK 我想一世都唔中新5星

如果就咁講就咒到人唔使中新五星 咁電姆一早醒番啦

泳貞好正 殺職有隻黑櫻係到，殺職沖田唔知勁唔勁得過佢

中晒全部五星 電姆都唔會醒番

你們見過電姆嗎?沒看過現在給你們看

達陣 100任真係好撚好玩啊

如果我用fd 個ac download mhw 咁我係咪比300蚊就買到dlc
同埋我買完dlc 我比我個fd download番又得唔得

咁點解你唔叫個FD買埋DLC比你DL 安全D

滅燼王好似好緊張

邪教尾唔尾到佢

未打
周圍都一片哀號

8點先玩到

更新左啦咩

今晚要去see肥叉

我見有鬼佬已經打緊

玩槍巧安全應該

防禦性能5+防禦強化

防3 防強足夠了

隻野係咁快跳好陰濕

有冇人有30技寶5 尼祿 嫁王 術尼祿貼一貼比我
唔想開game

@尼痴

考古考到了 唔要了

訂
了

咁抵既

你係咪都輕鬆solo 架啦

juno都哀號

成套ai換左
條血厚到返狗竇爆完都唔死
我呢d蝗蟲獵人唔敢咁大聲

你自己打試下囉

26000血 好似係

濕疹試下用紫草膏 (唔知你地試過未)

訂金哦親
保單保價

已經有得玩？

8點出左

81任要打咩
差兩個

成5倍血

睇黎又有笑

Karma勁能到

唔知會唔會又拎唔切免費四星

唔好咁

垃圾箭

唔係第一次啦佢

我湧表示:ez

阿寶.jpg

我真係唔明
點撚解每次都係臨完一個鐘兩個鐘先黎問
真係每秒鐘幾廿萬上落定點.......

箭自己唔爭氣
冇野講
垃圾登，always a choker

每秒幾廿萬直接搵代打啦

今次岩岩好打得切

櫻巴好似真係高級IT精英...

唔想理佢了，當年ccc果陣啱啱入坑我練唔切，同佢一樣炒咗車
之後一路都努力打，打到宜家大部分活動剩4日時間已經刷完

得返咁少時間都上嚟問
係咪真係覺得等人答會快過自己搵攻略

支持拓荒 KO金塊仲好

今次活動每日消體都夠做

依家我個ac剩係打唔切惡墮伊莉亞

慘，搏佢金膠換靈衣

好學唔學 學左deadline fighter
晨早打撚晒佢之後每日login好過

有心打點會打唔完

有心打但係打唔落手

自己要做Deadline fighter又要慌最後拎唔到呀灰嘅話真係抵死

每日淨係自然回體都打得完啦

冇水獺抽了

有d100任真係長撚到癲
伊莉亞靈衣本身諗住主線完都差唔多有 點知要爆埋魔法紳士

上次龍馬都好撚煩
最好以後100任同今次咁樣咁易打

Deadline fighter失格
以為琴日完前晚推撚晒

殺生院亂入

bb同伊莉亞d一百任好反智 我跟撚住攻略打都會差緊十幾廿隻 之後要搵關刷 晒好多時間
重有d咩打10/20隻大型定龍系怪 要打完先夠數完成某個數量任務既任務 on撚9 1場得1隻 佢是咪覺得好好玩

冇活動煩過龍娘節

撚狗咁撚

想講我有返工既日子，連搭車時間，每日24個鐘都無咗半日時間，fgo本身已經唔算係難肝既game, 望下gbf
嫌活動麻煩每日打幾粒鐘，十幾日時間一定肝得完，仲未計十幾日裡面一定會幾日有假放，放假快手快腳食蘋果刷多幾場，話打唔切，全部都係廢話黎，咁都做唔到，不如del驚算啦

Gbf玩左一陣都係唔知點玩

你又話淨係拎黎抽 抽唔計玩

上年百重塔個陣我係大陸連返十四日工，每日返9放凌晨三點都照玩哂event

不過體感
打完fgo一個活動仲難/辛苦過gbf刷完一個活動（六道武）

我記得 又係個d 咩完成90/100個任 個90個任入面包括要打120隻機械龍娘
重要之前打個89個任係未撚遇過機械龍娘 打到尾聲 突然彈舊全新既野要刷
由零開始打 終極撚狗

係 fgo咁撚麻煩

就算講古戰
我拎魔神柱黎比較
都係古戰舒服好多

gbf講嘅係努力 fgo講嘅係耐性

一年十次古戰同一年一次狩獵祭

公道d講 呢隻game 個活動打咁長時間 黎去換一隻4星寶5 其實都係值既
咁b.b 小黑皮 同小灰 真係勁添
我只不過覺得比起今次個100任 之前個d好撚撚狗 之前個d100任 會一路打
一路心諗 仆街咁都未打完!!?? 個種feel

比你地一年10次狩獵 既話
有幾多人真係10次都死刷爛刷
300條收工個d唔計

冇事冇事
只係緊急入左醫院做手術
麻醉醒返先唔太記得有d咩任未做
只係差少少料同最後粒結晶拎唔到

下次等啲關出齊就肝下先啦

Gbf有成型隊往死裡打就得
我冇，打到隻狗咁

咁緊係，打夠自己要嘅料就夠
又唔洗追排名又無稀有料係只有活動先農到
今次巴巴1800萬加到上5000萬d人都即刻放軟手腳

開到3點

上邊個堆唔係話踩fgo抬gbf
但係真係fgo d任務類活動 真係好撚反智
刷咪刷囉 要我搵怪打 仲要個關卡配置on99
又要等佢開關
真係就咁講都覺得辛苦
所以真係唔怪得人地deadline fighter
笑下人咪算

都唔係死線到咁啦

最撚反智係任務類活動 素材又唔係多過人

你刷關跌嘅可能仲多過佢送

每日清體都打得完啦高難仲要唔難

是鳩但砌隊隊埋咒過
留黎收息咩

我入你

出左去伏人

個d加怪出現數量個d禮裝
加撚完要打六關個d 係味諗住d人3光炮之後遂隻吉

而家幾多個?

出返黎同我個frd打Juno

覺得自己好似認真咗，不過我個重點都係，你個人無穿無爛，正正常常咁打個活動，如果用無時間做理由去講打唔晒活動，係無可能既事

咁mission式活動最閪煩都算係全世界共識
只係佢玩左2年幾mission式都打唔少，都仲要問d基本問題 睇唔明クエスト係指d活動關，好難唔笑

果d就擺撚到明迫你揀時間效率定ap效率

宗介呃左我入黎但自己去左救難

三田補充，教授幾時報下蜘蛛網
係最一開始
FGO事件簿コラボ終了しました。原作者でありFGOのファンでもある僕の視点から書かせてもらったシナリオです。楽しんでいただけたならよいのですが。
……ひとつだけ、蛇足を。いつから『Ｍ』が蜘蛛の糸を張っていたか？ 序盤、彼がまだ聞いてないはずの主人公の名を漏らしたときにはすでに、です。

差2個開波

出左

邀我

現實係正正常常打完個活動 打得快少少
都已經比人抬上去叫做好肝得
當然依到規格外

根本定時清體都打得完100任，成2個星期係要拖都最後果日先打

尋晚果張歷屆泳裝嘅加強版

入到黎未呀

唔係下下做到3t真係好辛苦

你貼你個角色池出黎 我就唔信會廢到砌隊活動3t都唔得囉

出埋阿爆+換人衫點都得

點解連打唔曬活動都有得討論

因為好難想像到

家陣講fgo又唔比牙

因為無野好講

你又啱

真

呢到乜野都可以講

係唔比你喊

我都無3t隊，咪日日準時清體囉，無跟攻略打都清得晒

我都好似玩到呢年先任何關全3turn到

sor me pig

我個frd渣

好想睇人直播打隻狼 有冇人直播打黎睇下

唔識直播
pass

我個frd食飯有冇人補位

saber樣 : 沖田 XA
wada : 龍娘
FA : 女帝
狂轉槍 : 南丁/CEO
日本 : 沖田 巴/武藏
其他估唔到Queen : 皇女？

尼托係queen咩
唔多熟

唔睇技術型
對上個次睇小松末可子巴打玩畢幫
笑撚到仆街

法老

禾唔係技術型玩家
利申 赤鬼卡兩個鐘頭

咁係咪出龍娘泳裝

達哥replay

唔睇達哥 唔睇留言我同睇youtube有咩分別

睇chatroom版

我話達哥唔睇留言

點會無睇 有睇既

太多小學雞玩野
我係佢都唔睇啦

咁你開黎比我地睇

唔開

想睇電姆玩隻狼

佢要un女 太忙

溫書

一路un一路溫
真男人

唔知點解覺得三藏南丁沖田都穩了

溫生物啊
理論與實踐

三藏呢隻淫僧平時著個件同泳衣有分別咩

訓左冇睇
有風未

冇，再訓過啦

5點叫醒你

是咪可以養生了

是

著游衣隨時仲多布
參考牛若丸

宗介好勁，4個名

成班淫娃 平時就著到咁爆露

唔玩住了

動物台成版都係會然遠坂凜

Sor me 🐷

明明你最好揪

係呢度又會trigger到井個負皮bot

我已經鏟左驚

唉屌 那個不能說出名字的 陣間又黎料

好想同juno玩遊戲

小氣過佛地魔

做愛換宿取西經

日替class pool包唔包限

同老貓一樣BOT黎

爆唔死好正常多人打預左上到竇仲要打一輪

唔包

咁會有咩抽

常駐果啲
所以都係等風啦

動漫台佛地魔

常駐同story限

無啦啦有18MB

咪用無記名0GAY換嗰堆

等抽精得

抽salieri

冇事發生

等5點

幾時有cba 抽

等福袋

垃圾暗鍋

下次應該唔係暗鍋， 上次已經暗完

抽唔抽志度內好

No

咁抽gbf必得

下次上三下三
再下次分職

我冇打mh幾個月都初見贏
點解會有哀號

上年任抽架喎

無cba要被清算了

好悶 唔知下星期出咩

收島風養生一個禮拜之後2.4

唔係話必得唔抵，超得先課咩

超得自選 必得必中ssr
價錢係十抽既錢 但送張十抽卷

依家都抵既 抽黎拆做碎片
我都缺缺地

變左total 20抽?

應該係10抽+個ssr

點解gbf咁多福利 fgo乜柒都冇 點解!!!

Cy媽媽咁好人點賺錢
打手但求打個和

風

冇

【黄金宮殿】ローマ皇帝ネロのドムス・アウレアで「秘密の部屋」を発見

チームはこの部屋を「サーラ・デッラ・スフィンジェ、スフィンクスの間)」と命名。大発見だと述べた。

同埋遲早要抽井既話
必得同超得都係有張十張卷留黎補井
點解唔課

超得：
自選一隻個超得有既角+10抽卷一張
必得：
一次必中ssr既中抽+10抽卷一張
價錢都係平常既十抽既

佢送輪盤送200抽比你 你差100抽就井
你補唔補井 你補井佢就賺左了

準備執

必得冇十連卷

原來冇 當我冇講過
但係都有必中啦 點會唔抵

營運鬼才

送得多唔代表賺得少既
係月豬先冇送野 都大棍大棍課落去

UMU!

梅原有示範賽

fgo

IG

有Daigo試玩咁撚正

因為CY宜家sponsor緊梅原

向上觀望果真是fgo的post ！

skt

沒有價值了

BB

又準備黎料

萬華鏡animation

早返左

負二

收9點半

我要買伊貝套

死，係咪仲有關高難度
琴晚打完100好似就昏迷左

投未?

想磨呼

人呢

想知係香港唔食得飯麵仲有咩好食

餸

係街

咩事唔食得

著條

煮緊麵食

小麥都6級即係連飽都唔食得？

咁真係食餸

好頭痛

我都係牛奶啫 估唔到你仲大件事過我

咁佢有無建議你應該食咩野5殼類食物

咁嚴重

推

失敗卿真係食屎都唔掂

助攻